印度仔煩撚過西，支持百里香搵律師告到印度仔收皮

印度仔同仆街借百里香上位，日日開post 煩過西。

躝啦

青天非收皮

日日開po狙擊印度仔仲煩啦 開開心心睇飲食台唔得嘅 成日引罵戰

屌人賣廣告仲要俾人屌
睇廣告睇到傻咗

G持反百里香

雙重標準，氹得你開心就可以賣廣告？

我幾時有屌你呀？屌你

開po share吓食咩午餐就係賣廣告？
賣廣告啫係收人錢幫人宣傳喎 你點知印度仔有冇收錢？你自己估？如果係嘅話連登仔都幾subjective

日日百里香煩過西

納仔日日m記又唔見有人講

佢有無收錢唔想知
信佢真心分享嘅都應該係..弱智嘅

分享非廣告

唔鐘意咪block左佢囉

我冇話信佢真心分享定點 不過冇證冇據你就話人賣廣告 就顯得你哋好唔理性 應該係...弱智嘅

你覺得仲要乜証據
佢張糧單呀

所以連登成日炒車就係有你呢啲人 都未prove到就有結論

連登屈人唔洗你教

自己睇佢啲post啦 prove
有啲蠢人真係要講到好白先明

開10幾廿個PO都係分享同一間野
弱智嘅都知一係打手一係就賣廣告啦

有邊個po可以得出佢係老闆呢個結論呀？

G持佔領百里香
咁就冇人會再痾

點解開好多po講同一樣嘢就係打手？啲人日日po啲家常便飯又係幫佢屋企賣廣告？

G持
還我肛門痾屎自主權

睇嚟閣下真係弱智嘅
我理鳩佢係咪老闆
就咪撚係度賣廣告

盲反撚既邏輯世界第一
唔好質疑

每日都食同一間 每日都分享唔同菜色
引來其他店鋪不滿即為打手

連登包青天將會全面進場

佢唔咁做 點會有你𠵱啲人相信佢真心分享呀

想扮下中立真係易

宜家啲人係純定係蠢

讚野食=打手
彈野食=打手都識踩兩腳
總結：非我族類即為打手

佢咁做 只會有大部分唔用腦連登仔覺得佢係打手
點會反而會令我相信佢真心分享呀？你係咪戇鳩？

屌你老母 你真係好頂癮
咁都拗唔打手
佢求其貼下啲狗屎垃圾食評
咪無咁顯眼囉
咁都有人信唔係打手

打手死全家 自己生癌

G持
所有因網上言論而接受過百里香利益既死全家

G持

打手有乜問題，好食又平，又清腸胃

你係老闆你唔會接受佢哋利益囉

未有任何proof之前我都唔會話佢係/唔係賣廣告
我亦都冇話佢唔係打手 只係問你你個根據喺邊
你就淨係答我 睇佢日日開po就知啦 根本都唔係答

兒登係咁
提子人地有街出有得食好西
自己眼紅就老屈肚屙

青非老
如我有接收過任內來自百里香客人既利益/金錢就死全家

Btw 點講都無用 轉個頭都會被人屈係老闆

出post有晒証據又唔計
好啦 我搵到佢張糧單再話你知

依個真 五十蚊食唔起
食得起都無兩百幾睇大夫
窮撚非乞食

咩證據呀？問你又唔講

出post即證據
連登福爾摩斯實捉到你

忍屎達人

同你講好悶
最後覆一次啦
就係佢勤力到返工咁出post吹奏百里香

都話我無食我無痾
我引述一眾巴打嘅反應咋

分享非吹奏

但係平，清腸胃，好食

忍者五人眾 定打手五人眾

唔好剩係睇印度仔呢單野

話人打手要證據
咩水牙線雞胸飯，全部都係網民真心分享
除非你搵到個網民個ip 再查到佢真人身份
否則都係無證據

我而家明點解鳩假期，果啲咩youtuber KOL分享既餐廳咁多人去，如果無寫明係廣告，都係班記者同KOL真心推介

但係你永遠都只會讚你間野 唔會彈
咁樣叫分享

討論區都要限制人哋開咩post

想睇就睇 唔想睇就唔睇

間野又唔係好伏 影響到邊個？

中立非我間野
有好道讚有壞就彈
請細心閱讀我每個食評

影響到隔離鋪

打手扮分享
你認打手都無咁嬲
公器拎咗嚟私用
宜家上晒位搵唔少啦

是但啦
睇你地鬧交都幾好笑

你依家揾埋一份

享分手非打非反

無罵交
各有各做
有人真心分享
有人真心肚痾

咁點解講鮑姐又唔得？會俾人屌
兩個都咁撚煩

有口交 各有各老细
有人真心收錢
有人真係老屈

佔中影響

面對依啲劣質文化係買佢怕而唔係要佢收皮

風雨不改日日食，週末share埋下周lunch set
我夠膽講間舖係你老母開你都冇咁神心

係既，或者人地都係真心share美食既
等於仙人係搞收費av台之前你都信佢無私share av
當時又無證無據證明佢想呃連登仔錢
係唔係subjective就錯？
做人真係要100%肯定佢係壞人之前都要信佢十足先叫社會精英？

忍屎六個鐘的文化不了

今個星期一係食麻辣手CG飯

Btw 一日半日唔食證明唔到我唔係打手
就好似用出post證明我係打手一樣

我以為印度仔當連登仔係白痴弱智啫
點知有人真係弱智
無得救

白痴有藥醫，忍屎無得救

咁佢勤力出post都只係佢既行為啫
不足以證明佢真係「打手」有「賣廣告」
你只可以假定佢係「打手」或「賣廣告」
係未有證據之前都唔可以咬定佢係就打手
如果可以用佢既行為黎推理出證據 咁警犬就唔洗查 法官直接判啦

呢到唔係法庭 唔洗講證據
佢地鐘意屈邊個就邊個